閱文= IPHONEX

有快好沽

係既

嗯

閱文可以揸。你咪攬住iphone唔好放囉